流亡周政reddit post [Dont become a Chinese］

Advice from a Chinese
睇到想喊

地獄鬼國幾時先水浸

我都有follow開呢個人
好撚早就自爆身分證仲向中共宣戰
之後走難左去緬甸 身上乜柒都無 要訓街 人權組織又廢幫唔到佢
我諗緊有無辦法令台灣幫佢

有無佢twitter想follow佢現況

台灣應該會好啲
見佢去到曼谷好慘咁

有冇人可以幫佢去美國尋求政治庇護